# Korean translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2012 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2012-04-04 17:44+1000\n"
"PO-Revision-Date: 2012-04-01 20:31+1000\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: templates/act.html:9
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"festival appearances for %s in 2012. Reviews, info and recommendations."
msgstr "%s 대 한 2012 년에서 축제 외모입니다. 리뷰, 정보 및 권장 합니다."

#: templates/act.html:10
#, python-format
msgid "%s | Festival Tour Dates 2012"
msgstr "%s (ko) | 축제 투어 날짜 2012"

#: templates/act.html:14 templates/festival.html:17
msgid "Flag incorrect information"
msgstr "플래그 잘못 된 정보"

#: templates/act.html:34 templates/act.html:37
msgid "unknown"
msgstr "알 수 없는"

#: templates/act.html:43
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: templates/act.html:93
#, python-format
msgid "%s is on at:"
msgstr "%s 켜져:"

#: templates/act.html:166
msgid "What people on twitter think"
msgstr "트위터에 무슨 사람들이 생각 하는"

#: templates/base.html:60 templates/list_countries.html:5
msgid "List By Country"
msgstr "국가 목록"

#: templates/base.html:65
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: templates/base.html:69
msgid "Feedback"
msgstr "피드백"

#: templates/base.html:72
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: templates/base.html:83
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: templates/choose_language.html:2 templates/index.html:2
#: templates/list_countries.html:2
#: templates/list_festivals_from_country.html:2
#: templates/search_festivals.html:2
msgid ""
"Music Film Comedy helps you decide what to see at a festival with great "
"recommendations and info."
msgstr "음악 영화 코미디를 사용 하면 훌륭한 권고 및 정보 축제에서 볼을 결정할 수 있습니다."

#: templates/choose_language.html:3
#, fuzzy
msgid "Choose Language | The Best Act/Film Recommendations"
msgstr "검색 축제 (ko) | 최고의 법/영화 추천"

#: templates/choose_language.html:5
msgid "Choose Language"
msgstr "언어 선택"

#: templates/festival.html:10 templates/recommend_acts.html:2
#: templates/recommended_acts.html:2
#, python-format
msgid ""
"Plan and get recommendations for what to see at %s. See reviews, lineup and "
"act info."
msgstr "계획 하 고 무엇을 %s 참조에 대 한 권고를 얻을. 참조 리뷰, 라인업 및 행동 정보."

#: templates/festival.html:11
#, python-format
msgid "%s | recommendations, reviews, line up and dates"
msgstr "%s (ko) | 추천, 리뷰, 선 고 날짜"

#: templates/festival.html:42
#, python-format
msgid "We don't have the exact dates yet, but it's usually in %s."
msgstr "우리는 아직 정확한 날짜를 필요 하지 않습니다 하지만 그것은 일반적으로 %s."

#: templates/festival.html:44
#, python-format
msgid "We don't have dates for %s yet."
msgstr "%s 대 한 날짜는 아직 없어요."

#: templates/festival.html:51
msgid "Recommend Acts"
msgstr "추천 행위"

#: templates/festival.html:56
msgid "Recommend For Today"
msgstr "오늘의 추천"

#: templates/festival.html:59
#, python-format
msgid "We don't have a lineup for %s yet."
msgstr "우리가 아직 %s 대 한 라인업을가지고 하지 않습니다."

#: templates/festival.html:72
msgid "Lineup:"
msgstr "라인업:"

#: templates/index.html:3
msgid "MusicFilmComedy - Festivals and The Best Act/Film Recommendations"
msgstr "MusicFilmComedy-축제와 최고의 법/영화 추천"

#: templates/index.html:6
msgid "Featured Festival"
msgstr "주요 축제"

#: templates/index.html:9
msgid "MusicFilmComedy allows you to find and plan what to see at a festival."
msgstr "Musicfilmcomedy를 사용 하면 찾기 및 축제에서 볼 무엇을 계획 수 있습니다."

#: templates/index.html:12
msgid "e.g. summerfest, france, blues"
msgstr "예를 들어 summerfest, 프랑스, 블루스"

#: templates/index.html:13
msgid "Search Festivals"
msgstr "검색 축제"

#: templates/index.html:16
msgid ""
"Please give us feedback if you find issues! We are still testing and would "
"love any ideas or suggestions."
msgstr "제발 우리 문제를 찾을 경우 피드백을 줘! 우리는 아직도 테스트 하 고 어떤 아이디어 또는 제안 사랑 하는 것 이다."

#: templates/index.html:22
msgid "Upcoming Nearby Festivals"
msgstr "곧 축제 근처"

#: templates/index.html:26
msgid "Other Featured Festivals"
msgstr "기타 주요 축제"

#: templates/index.html:38
msgid "Upcoming Festivals"
msgstr "다가오는 축제"

#: templates/index.html:46
msgid "Popular Acts"
msgstr "인기 있는 행위"

#: templates/list_countries.html:3
#: templates/list_festivals_from_country.html:3
#, fuzzy
msgid "List Festivals By Country | The Best Act/Film Recommendations"
msgstr "검색 축제 (ko) | 최고의 법/영화 추천"

#: templates/list_festivals_from_country.html:19
#: templates/search_festivals.html:30
#, python-format
msgid "We don't have the exact dates yet, but it's usually in %s"
msgstr "우리는 아직 정확한 날짜를 필요 하지 않습니다 하지만 그것은 일반적으로 %s"

#: templates/list_festivals_from_country.html:28
#: templates/recommended_acts.html:23 templates/search_festivals.html:39
msgid "View details"
msgstr "세부 정보 보기"

#: templates/recommend_acts.html:3
#, python-format
msgid "%s | Enter your preferences or get magical recommendations"
msgstr "%s (ko) | 귀하의 기본 설정을 입력 하거나 마법의 추천"

#: templates/recommend_acts.html:7
#, python-format
msgid "Magical Recommendations for %s. "
msgstr "%s 대 한 마법의 권장 합니다. "

#: templates/recommend_acts.html:9
#, python-format
msgid ""
"Click the big button to get our recommendations for %s. Our recommendations "
"are based on a magic mixture of popularity (facebook/twitter/web) and "
"reviews."
msgstr ""
"%s 대 한 우리의 권고를 얻을 큰 버튼을 클릭 합니다. 우리의 권고 인기 (페이 스 북/트위터/웹) 및 리뷰의 마술 혼합을 기준으로 "
"합니다."

#: templates/recommend_acts.html:10
msgid "Magical"
msgstr "마법"

#: templates/recommend_acts.html:11
msgid "or"
msgstr "또는"

#: templates/recommend_acts.html:12
msgid "choose your preferences."
msgstr "기본 설정을 선택 합니다."

#: templates/recommend_acts.html:19
msgid "Preferences"
msgstr "기본 설정"

#: templates/recommend_acts.html:22
msgid "Genres you are interested in:"
msgstr "장르에 관심이 있다면:"

#: templates/recommend_acts.html:36
msgid "Days:"
msgstr "날짜:"

#: templates/recommend_acts.html:48
msgid "We don't have enough data about this festival to provide preferences."
msgstr "우리는 특혜를 제공 하기 위해이 축제에 대 한 충분 한 데이터를 필요가 없습니다."

#: templates/recommend_acts.html:53
msgid "Magically with your preferences"
msgstr "기본 설정 된 마술"

#: templates/recommended_acts.html:3
#, python-format
msgid "%s | Recommendations"
msgstr "%s (ko) | 권장 사항"

#: templates/recommended_acts.html:6
#, python-format
msgid "Recommended Acts for %s."
msgstr "%s 대 한 행위를 권장 합니다."

#: templates/recommended_acts.html:8
msgid ""
"Click on the acts to get the times, we're making this nicer at the moment "
"and will have something better up soon."
msgstr "클릭 시간 얻을 행위에 우리는이 좋네요 순간 만들고 위로 더 나은 뭔가 곧 할 것 이다."

#: templates/search_festivals.html:3
msgid "Search Festivals | The Best Act/Film Recommendations"
msgstr "검색 축제 (ko) | 최고의 법/영화 추천"

#: templates/search_festivals.html:7
msgid "Search Results"
msgstr "검색 결과"

#: templates/search_festivals.html:13
msgid ""
"No festivals found. We are trying to add more festivals all the time. If you"
" have details for a festival that you think we should have please contact us"
msgstr ""
"축제를 찾을 수 없습니다. 우리가 더 많은 축제 모든 시간을 추가 하려고 합니다. 만약 당신이 생각 하는 축제에 대 한 세부 정보를가지고"
" 우리가 해야한다가지고 문의 하시기 바랍니다."

#: templates/search_festivals.html:49
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: templates/search_festivals.html:54
msgid "Next"
msgstr "다음"
